冷暖哪可休

回頭多少個秋

齋呵唔鬧

冷暖哪可「憂」